自拍棍好硬淨，希望各位愛自拍人士可以7.21一齊合照

今日返工要拍野，發現d棍都幾硬淨，唔知咩牌子
有冇巴打推薦下21號用咩棍自拍好
d棍都有一米長，幾十蚊一支
如果有市民見到有冒警暴徒可以順手制服
前線有幾枝防身都幾好

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

得唔得架？

係時候開台啦

仲有其實有無把打有興趣整麵包，打算開台做實況